點解啲女人明知條仔偷食都忍得到

明明知道條男人有偷食仲一廂情願相信佢

部分女仔覺得想繼續同呢個自己好愛既男人一齊
一係就接受 一係就走

其實唔係諗住過人世對方偷唔偷食有咩咁重要

呢個係專一的例子，樓下係現實

一言驚醒洛克人，我諗我個例子係你呢個情況

吹咩 唔好話去偷食，你連女都未有

自己唔諗住認真既，唔代表對方一樣係咁諗
如果真係玩玩下既好心就搵返player去玩，曬人地時間心機做乜春

你想追人？

屌，有無咁多故事作

我講緊另一半偷食
另外一個既心態姐
真係認真既就接受唔到偷食啦

係，我想

係有POINT，認真就會CARE。我諗野有盲點

首先你要有圑火！
再來就係剪嗰靚髮！

你夠膽約人出來先算。

成日約
唔係點知咁多 但諗緊出唔出手

因為條女都係雞

雞

可能大家都岩